{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바다야놀자펜션"
    },
    "text": "基準人数を追加する場合、12ヶ月以上1人当たり20,000ウォンの追加料金(現場決済)が発生します。 予約人数以外はペンションへの入場ができません。 ペンション利用(プール、干潟体験)は入室時間以降、すべて利用可能です。 バーベキュー時のグリルと鉄板。 トーチは無料で提供し、炭は個人でご用意いただくか、炭販売(10,000ウォン)のみ行っています。 干潟体験時の手袋と子供の長靴は個人準備です。 プールをご利用の際は、ライフジャケットとチューブを必ずご用意ください。 チェックアウト後の客室利用は追加料金が発生します。 すべての施設と什器類は貴重な資産です。 破損した場合、お客様に弁償していただきます。 肉やチヂミ。 客室内喫煙時、払い戻しなしで退室の不利益があります。 9844.8250までご連絡ください。 お知らせ 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金として1人当たり20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用はいつから可能ですか？",
            "answer": "ペンション利用は入室時間以降、いつでも利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー時のグリルと鉄板はありますか？",
            "answer": "バーベキュー時にはグリルと鉄板が提供されます。"
        },
        {
            "question": "手袋と子供の長靴は借りることができますか？",
            "answer": "手袋と子供の長靴は個人でご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際にはライフジャケットとチューブを必ずご用意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の客室利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト後の客室利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "施設や什器が破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設や什器が破損した場合は、お客様に弁償していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、違反した場合は退室の不利益があります。"
        },
        {
            "question": "緊急連絡先はどこですか？",
            "answer": "緊急連絡先は9844.8250までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 361
    }
}